    У вас уже должен быть включен сервер MySQL, с готовой базой, пользователем и паролём.
    *Версия питона должна быть 3.7.x!
    Для подключения к базе:
        1. Введите следующие комманды в терминал чтобы установить нужные пакеты:
            ```
                sudo apt-get install python3 python-dev python3-dev build-essential libssl-dev libffi-dev libxml2-dev libxslt1-dev zlib1g-dev python-pip
            ```
        2. Установите пакеты из requirements.txt
        3. 
            В папке source/main/ добавьте файл settings_local.py. Напишите в нём следующие данные:
            ```
                DATABASES = {
                'default': {
                    'ENGINE': 'django.db.backends.mysql',
                    'NAME': 'Name',
                    'USER': 'User',
                    'PASSWORD': 'Password',
                    'HOST': 'localhost',   # Or an IP Address that your DB is hosted on
                    'PORT': '3306',
                    'OPTIONS': {
                        'charset': 'utf8mb4'  # This is the important line
                    }
                }
            }
        ```
        Вместо Name - название базы данных, User - пользователь в на сервере MySQL, Password - пароль к пользователю.
        
        4. Совершите миграцию:
            python manage.py migrate
        5. Загрузите данные из фикстуры:
            python manage.py loaddata fixtures/dump.json
